原來黨鐵閘機唔鍾意搽hand cream

好撚傷心

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

你迫佢搽handcream係唔啱㗎

鍾意啵
好食到唔抹嘴姐

邊位巴打屌完入卡口

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

又唔幫人整返乾淨

creampie

中出

邊位巴打屌閘機咁重口

個窿唔係用嚟畀我插入嘅咩？

睇你個衰仔都係咁 上網塭圖又開post
我決定唔set member only，直接公審你

邊個巴打

過唔過到？

精？

J閘口咁變態

玩茄汁嘛

天氣乾燥搽啲cream保濕？

開返成人台啦

This is 機

太滑吸唔到入去